呢條女又真係幾靚喎衰鬼。。。同牙演有得比

***************本帖隱藏的內容需要回復才可以瀏覽***************

好小紅書feel.......

個鼻做乜撚

D相真係有D小姐姐feel。。。。
但D片正好多

好能正式

個樣靚撚到
對腳正撚到

有仔啵

AI呀你?
個個po回覆都係咁

係
唔願做人了

個鼻同神仙B有得揮

木偶鼻

神仙b自然好多

你班友仔個個話人唔靚
但個IG 8分鐘多左6個人follow

叫左你平時睇多D靚女架啦
而家D審美觀出晒事啦

應該唔係整掛?

咁都唔係整
個鼻突撚過我男朋友下面嗰包

下
唔覺

我有話唔靚咩

對唔住大佬

Who is U 男朋友??
牙利?

我同佢已經完左

你話我唔睇靚女
琴日先陪完個靚女慶祝佢生日

我？

唔是你啦
你G